香港醫療系統既問題

1. 公立醫院：盡快踢你走（資源不足）
2. 私家醫院：dum症（資源過剩）

好少因為病人真正情況斷症